施丹見到賤種皇咁傻閪，會否用個頭撞爆電視？？

成手好牌都輸

有世一摩都輸

唔會喎 本身講好左完季賣禿 佩狗呢條傻閪見隻禿頭決賽入兩粒又唔賣
宜家指撚住佩狗黎笑啦

唔駛出小花都WIN 你啦

Bald根本唔係牙朗個皮

呀朗響意甲幾開心